游蕙禎話Rose Ma絕對係黃

相都有埋
不過游冇講其他嘢

見到有啲帶風向
話Rose Ma唔係黃真係

咁姐係藍

支持游b

689當年都登報紙啦

人會變呀

游惠精係咪on9

佢而家咁反共就信佢黃

等睇有人話游b係藍

16年你就為街坊服務啦

20年去左邊？

其實屎家軍係咪仆街，同佢哋入面成員係咪黃有乜關係啦。
黃藍是政見

要人好反共至信係黃 咁咪即係鬥黃囉

唔單止黃
仲係本土派

係咁spin落黃唔黃做乜?
成件事關黃藍咩事

黃色雞竇圈😂

游b都係屎家軍

她是本土派呢

當年六四事件, 大把香港藝人聲討中國共產黨
到左今日變曬深藍

知佢黃啦
但都係仆街

形容得好好，相信係呢個POSE最多正評既留言

根本幕容就唔係話佢地藍 係屎家軍用黃藍黎帶風向打稻草人

呢個五毛黎，我封鎖左

游b係屎家軍 拉

信 但黃還黃 屎還屎

咪係囉 話緊佢哋呃錢 帶風向屌人喎
我認同唔應該咁集中係呢單野度
但係唔代表佢哋冇做錯喎

游b係藍

名字叫做雞，只係差在姓黃定姓藍姐，都係叫佢做雞

講緊
為利益操控言論
壟斷市場資源
打壓異己

唔係黃藍，而係個team人嘅操手問題

其實係藍，本民藍

唔係鬥黃
話你係網絡垃圾姐
垃圾肥馬
你一撚定係黃
黃到金
不過你都一撚定係垃圾

( Show Blocked User - 邪惡熨斗 )

黃唔一定係100%好人

係咁開post講屎家軍藍黃問題果個樓豬成功帶到風向啦

雞 都有愛國
黃 都有仆街

黃=好人

你諗太多
我啱啱睇ig睇到咋

金錢既威力好大
幾年真係可以改變好多野
以前係就代表之後都係?咩logic黎

冇人話佢藍
講緊佢地小圈子 聯群結黨排擠人
自己做就得 人地做就唔得 雙重標準
恃住自己勢力大想bully邊個都得 冇人敢同佢地對抗

淨係識spin黃藍 太悶啦

唔好spin去黃藍到啦
佢係黃又點？都改變唔到佢係垃圾呢個事實

舊屎用傳銷方式水人入夾公仔機
Rose Ma 呢類電妓賣肉賺錢

唔好帶風向啦你老母

講緊網絡垃圾又黃乜鳩呀

係網絡垃圾要講幾多百次呀

唔係我講
游b講㗎

Rose Ma 真係偽黃
佢本身係藍
本民藍呀

我照佢咁回姐
唔係話你

既然同黃藍冇關，不如做其他有意義嘅嘢、學多樣嘢好過關心網絡kol 仆唔仆街。

啲網絡kol出街問可能十個人未必有七個人識佢哋。如果香港七百幾萬人，每個人去探究仆唔仆街都唔知花幾多時間。

本土咪係藍
天琦本身都藍

都唔係黃藍問題
係屎家軍利益操控YOUTUBE市場

熱狗噁心

當年屎大都未統一youtube啦

其實講左好多次唔係藍黃問題 係大台問題

黃藍都係 條八婆都一定係仆街

右一係邊個

只要做過d仆街野，佢就唔係黄
獨立思考真係笑話

點解成日都出現哩啲野, 藍嗰邊 唔會話偽藍 扮藍

即係游蕙禎都係屎家軍

拉

唔係bo。黃既意思係反共，唔反共點黃？

依家講緊利益集團，標準不一，女權又一時一樣
講咩9黃藍

果條片原本只係講CGA同政府嘅利益輸送
同埋屎家軍壟斷左香港YouTube界嘅財路
只係唔知邊條友一開刀就話黃藍問題

其實黃嘅唔一定係好人，入面都有一啲為人仆街嘅真黃

黃藍係政見，只不過絕大部分黃係好，絕大部分藍係仆街，所以定咗型啫。

你全家都做雞我都未上嚟開post吹奏啦

垃圾連登仔一陣會屈埋游b係藍屍架啦

黃碧雲條陷家剷4 年前咪屌「共青年新政」囉
仲有肥佬黎話所有本土獨派都係共產黨嘅鬼吖嘛

都係屎家軍

無追哂成件事
不過我信游惠禎，亦都信rose ma

問題係要人做到出面好反共 至算黃
係咪即係要日日出POST屌共產黨？
出少日係咪又唔夠反共？
頭盔 知佢早幾年一定係本土派 依幾年冇follow 唔知佢點
但覺得唔好再鬥黃

當年熱狗出盡力幫手
我相信你個陣仲係含緊omdb, or even 只係隻港豬仔

本民前藍

成日都黃黃黃，咩鬥黃呀、捉鬼呀、內鬥呀。
屌，而家明知佢地屎家軍成班係網路垃圾。

黃藍係政見、黑白係良知。
唔好成日拉埋咩佢地都係黃黎講！

又係呢條五毛

屎家軍人格破產
rose ma deer雙重標準
同政見根本無關

都無人鬥黃，有無聽清楚慕容講乜

同黃藍並非完全冇關
因為部分爭論係佢地黃 但接政府job
所以先變黃藍之爭

回歸主題
佢地係咪冇人識呢
Subscribe同view數反映到佢地都有一定影響力
最多應該係中小學生
而佢地正正係未來主力軍
所以理應保障黃圈網絡生態健康（先信佢地係真黃）

2016年WO
DLLM班POPO係咪可以拎番721前做既野洗白阿
呢D叫時空錯配
成班撚樣恃住"黃"呢隻字未有明確定義係到混淆視聽
鬥黃咪鬥黃LO
成班屎家軍罪證確鑿
咩都唔做得不如大家做順民算啦
我都想問下大家想重光D咩?
係重光一個以"黃"之名，為所欲為既香港?

咁Rose Ma係黃就可以為所欲為？
可以為屎家軍夾公仔傳銷式老千局開脫？

咁佢作為屎家軍「御三家」角色，夾公仔機事件佢又係咩角色？

梁天琦放監後走去賣倫敦金、同幣少埋堆係咪又可以被原諒？

當年熱狗補選前都正正常常 仲好撚出力 但過左補選之後立即出黎收割選票 立即急轉直下

因為 屎鳩軍要甩身
咪借 「勿鬥黃」去甩身囉

屎鳩軍肯定係網軍嚟 唔會錯

搞清楚信咩先
信佢黃 我信
信佢地做埋啲利益野 我都信

仲有， 有人為錢奶共 但自稱黃
咁既人 就算唔屌佢 都唔會like佢啦

Hi 五毛

一直都唔係講緊黃藍問題
而係呢班人有潛在危機
驚會有人因利益而連群結黨去蝦蝦霸霸
欺壓其他人嘅言論自由

咁多精力鬥黃
可唔可在花其中一半精力去集思廣益下黎緊應該點行/點樣應對對家開始打國際線抹黑我地?

幾年前犯民狗就屌梁天琦，含條柒頭Deadbody
依家仲好意思叫人句口號

建制派 一權獨大 你地唔反 因為無能力
tvb 一台獨大 你地唔反 因為無應力
屎家軍 youtube獨大 今次無得唔反啦掛？ 有能力啦掛 成撚日黃藍 講緊你獨大呀 利益比你拎哂 判頭呀家陣

我信係黃
亦都信人係有貪念慾望，唔係幫佢講說話。比著任何人，一樣係咁。我哋有咩資格係道德高地批鬥同路人?
再者，你信佢係黃，然後要黃做聖人?定係要繼續批鬥?

如果我做生意，絕對唔會話自己黃
因為一講黃，肯定有人批鬥。

係同路人就夠，何必批鬥呢

咪臭係 黃大撚哂咩
大家focus 返佢做乜鳩好過啦
2020年啦 仲分藍黃睇一個人

一有人指摘
搵定自己人屌佢偽黃
然後轉個頭就可以了屈人鬥黃

明明一開始啲人都唔係話佢黃定藍
好早排純粹有人話佢間cafe無牌
已經有一堆人衝出黎屈人鬥黃

黑白係良知
宜家根本就唔係話呢班人係唔係黃
而係19港共慢慢滲透緊所謂kol 同用佢地嚟控制網絡言論自由
我唔理佢地係唔係黃 總之佢地就係d淨識賺錢解仆街

係喔 都唔關黃藍事

成件事都唔關黃定藍事
講緊佢人格有問題
同埋之前有人指出佢cafe無牌
又係一堆人衝出黎話唔好鬥黃

黃藍係立場
點解係都要屈人鬥黃？

exactly!!

一有問題就屈人鬥黃

冇人話唔係黃
但係係仆街

本土件衫係藍色

都冇鬥過黃，係話班網絡垃圾垃圾呀

係G

推 思維清晰

On99無人講屎家軍係藍
講屎家軍係仆街呀！

游蕙禎真係弱撚智ga

講撚左幾多次屌緊"網路垃圾"

仆你個街仲話黃定藍

屌你老味佢D智商同梁凱晴完全差一大截

無追過單嘢，單憑少少野就將呢段嘢定義做商業問題好笑
你不如追下成件事吧啦，而家嗰間公司唔係純粹藍，係有中資/政府背景啊 間公司有份搞智能燈柱

我諗咁樣唔係純粹企喺度德高地批鬥啊？定話佢幫呢啲公司接job都叫鬥黃？

有人質疑佢唔係黃咩家下

依家無人話佢唔黃WO
依家係話佢仆街渣WO

游真係on99嫁wor
好多人雨革夠有出嚟，但幾年都冇就去考黑警啦

訓左四年？佢比人DQ你有冇出過去？

對唔住,已經friend番,
熱狗算把啦,對外屌票,對內自己都散曬

做雞唔可以係黃?
SP唔可以係黃?
援交唔可以係黃?
根本個重點都唔係黃定藍
點解連遊B都可以咁on9

咪班網絡垃圾囉，將件事shift 去黃藍

好明顯係冇追件事，齋幫朋友
冇人講黃藍

邊個係黃 大家手足會分得到
但連登仔好易比人帶風向

游B💪🏻💪🏻

本身覺得其他痴埋屎既都係純粹博多啲機會搵錢
點知今日成村人係咁話rose ma係黃叫人唔好鬥黃
真係好反感 直頭想嘔

根本就冇人鬥黃 講佢個人有問題
就係咁spin落黃藍偽黃度 然後屈人鬥黃

本身對呢幾個本土派冇乜感覺
而家真係覺得對佢地用啲咁既方法去幫rose ma甩身真係好反感

係咪再spin去藍黃

冇人話佢地唔黃

可以見到有幾多人一齊執行屎萊姆個劇本
或者比呢班人spin咗去偽黃呢個point

游蕙禎收左屎家軍錢

有邊個

啲藍絲最撚鍾意咁話人

我信佢係黃
但黃代表咩
盧斯達ex
當日黑警死全家 隔一排咪又同黑警一齊

依幾條友

相入面部分人
我覺得你話支持朋友ok
但點解係要屈人鬥黃

rose ma之前開無牌cafe有人開post講
又係有班人一黎就話『唔好鬥黃』

係都要偷換概念
將所有質疑講成『鬥黃』

咁樣黎維穩同削弱群眾思考
真係好反感

你選完之後做戇鳩嘢比人炒魷魚
𠝹走晒啲票
仲黃？共諜啦

Rose ma 點會係藍呀 佢仲要真勇武 係最前見過佢。前過曬你地呢班冷氣軍師

想屌rose ma 同阿Bi

收皮啦P牌仔打稻草人
你老母就含緊omdb

五毛黎唔洗同佢多講

幕容所講的係香港youtuber靠點擊, 會員係不能生存
而命脈的代言/ 廣告/出show就由屎家軍首領史老母控制
而且屎家軍好似tvb一樣瘋狂封殺其他人
呢個就係關鍵位

我發現香港人真係好興唔睇人講咩
游蕙禎根本唔明政黨政治只曉朋黨政治

好多香港人睇問題只係睇邊個比較fd

B哥哥 果陣反64喎。

你又知連登仔無撚出過去？ 前過佢？

收政府或藍紅店錢=藍
好似係

之前森美做tvb已經秒變藍

好多喎
話咩暗共暗藍

游根本係朋黨政治
人地針對屎家軍獨大黎講
佢就老屈人鬥黃

呢種轉移指控既方法真係好反感

係咪人一黃就咩都做得，攪夾公仔機騙局、傳銷幣少倫敦金、甚至殺人放火都可以做？

你話連登未比支共5毛PR公司攻佔真係無人信

最痴線言論

ON9 仲係度幫班垃圾spin

就算Rose Ma係黃，深黃都好 咁又點？
黃但幫有份起智能燈柱嘅公司宣傳，幫政府控制輿論，咁樣仲低賤過藍絲狗啊你
黃做呢啲嘢就代表啱？

大佬
你最前你最叻你最勇武喇
你威哂喇而家
咁係咪代表有人覺得你有問題而提出
你就可以屈人鬥黃呀?

無話佢唔係

大化話Rose Ma係藍多撚左啦

有人話佢唔黃, 連個問題都未知

黃又點 咪又係垃圾 你都係呀

佢自己都轉左做kol啦

連衛兵: 游蕙禎係屎家軍

左3咩名

咪撚再講黃藍喇, 只係話班網絡垃圾姐, 主要針對屎萊同埋乜柒B

睇返Bob叔啦

其實藍嘅得好少人

食M記比錢共產黨賺都係黃 點解一定要反共先係黃？
又想提高黃嘅門檻

Rosema啲牙好黃

8唔搭8

喂！人哋當睇唔到㗎

所以你話冇控制輿論點會冇人唔信

屌講緊佢哋製造YouTube 界山頭文化，可以spin到去黃藍問題仲要游B、滑鼠娘娘呢啲「政界名人」endorse 就知個問題好撚嚴重

內射篤精都黃

做咩幫網絡垃圾講野呀 游蕙禎

連登仔話咩就咩

佢自己都係kol囉

成班白痴仔

係都要拉政見黎講
屎家軍洗底組都幾撚廢

咁人人收政府一萬蚊未冇人係黃

史老母就等於中共派去大企監場的黨委
史老母話要踢邊個走rose ma有得出聲咩
呢一個就係史家軍騎劫整個youtube界的玩法

游蕙禎去嘈rose ma係咪好人根本完全係無追post同只重私交
-----
最新消息

煮野食果個馬田話兩邊都無聊扮中立
當吹哨者篤左香港youtuber界黑幕, 唔幫吹哨者咪就係靠攏強權
同李文亮事件本質一樣

有班人覺得只要果個人係黃
你對果個人提出質疑
就一定係鬥黃同搞分化
然後開幾廿萬個post叫人
『不鬥黃 不分化』

只要佢係黃 你就唔可以質疑

比人鬧就 spin 去黃藍
算唔算人血饅？

手足唔係要黎做擋箭牌架

咪鬼再講黃藍呀

重點

有啲係搞事啫
個個唔關事嘅post都留「手足嚟勿分化」

不過游小姐今次盲撐係抵鬧

本民= 本土民主前線= 梁天琦個政黨
佢哋嘅象徵色係藍色

而家有班人最鍾意污名化自己

RTHK收政府錢其實係咪都係藍
你企係到賺無賣港嘅有咩問題其實賺支那錢狗共錢只要唔係呃人對得住良心唔係跪係到瀨共我支持佢地有幾多搵幾多 唔搵錢邊有錢繼續抗爭

黃就可以做老千玩公仔機呃錢咩痴撚線
正正視聽啦
屎家軍幾黃都係人渣

好撚煩，咪撚再講班youtuber啦，乜真係咁大影響咩

游係朋黨政治 呢樣都易接受
因為本身佢就係呢個水平
但最頂唔順係佢話人鬥黃

來來去去咪就係得幾個人拉到係偽黃上
主要既重點一路都唔係講緊藍定黃
次次一有指控就用屈人鬥黃黎轉移

因為政府係無招標下將好多商業活動直接判比CGA 唔係你所講既RTHK收政府錢之流

唔好偷換概念啦 屎家軍

佢地中間個小穴去埋選亞姐喎

屌 曲線就講明啦

根本係好多仇女撚借啲意鳩噏想玩人格謀殺
即係你屌佢賣相又講物化女性咁樣雙重標準我都明嘅
好多人就借啲意屈佢偽黃做雞又盛 鳩噏唔使本

屎家軍 唔係黃藍問題

游惠精比狗屌

由頭到尾都冇認為佢黃定藍 但問題在於一屎獨大香港youtube 而屎既對上間公司金主 利益來源係港共 咁試問作為香港youtuber如果揀要生存即係有好大機會要淪為港共既機器

係咁多

咁rthk做緊嘅嘢係咪幫政府做緊形象先？
但而家屎生班人就係收政府錢幫CGA宣傳，而CGA係政府資金射入去，同埋最緊要嘅係佢控制輿論啊
你咁類比都得 咁加入狗隊都得啦

唔好再話youtuber影響唔到現實

抗爭主體係後生

後生少睇tvb, 連tvb降魔的2都唔追
反而用唔少時間睇youtuber

係
啊媽會睇電視
而家啲小朋友會睇youtube

咁樣其實咪控制緊兩代人囉 tvb+屎生條team

張相嘅瘦馬又幾靚

其實件事就係屎同細B兩條友人格道德問題
而其他人應該要同佢兩個割就係咁簡單
唔關政見問題
不過其他YOUTUBER點解到依家仲唔開聲屌柒佢條友就唔知啦

伍公子：

慕容條片強調CGA係政府資助，同政府有親，然後又話CGA相熟嘅KOL控制網絡輿論。

風向一起，連登十個Post跟風，一齊捉鬼。

你條片用政治Spin完個風向，轉頭IG Story又話唔關黃藍事。

連登跟完風捉完鬼，轉頭又話係屎家軍Spin風向去黃藍。

你哋自己用政治立場捉嘅鬼，捉完又唔認數，仲要夾埋一齊縮呀？

我通常就唔介意人哋私德如何，但我最介意人唔老實。

希望慕容之後再澄清下，真相愈辯愈明。

Rose Ma 黃啦，佢係CGS 御三家中算最好果個啦。當然佢玩偽女權都搞到人冇左份工，但佢都起碼義賣寫真幫手足，呢件事上佢本人黃唔黃同件事話屎家垃圾軍係咪圍爐係兩條事。同其他兩件肥垃圾唔同。

至於屎，我只可話佢垃圾人渣偽君子

細B?邊撚到細？咁撚柒肥叫乜撚細b? 冇啦啦話人係雞？

利申： 唔係支持Rose Ma, 只係想分開黃同屎家軍兩件事

你唔提嘅話我剩係隱約記得最下面果個postthx

屌講咗幾多次成件事都唔係關黃藍
係講緊細b同屎萊姆收咗政府錢企圖壟斷自媒體市場
而今啱佢哋呢兩條仆街都係藍嘅
擔心佢哋以後會影響埋旗下跟佢哋搵食嘅人可能要隨時隨地帶風向
想問吓大家係唔係腦殘
可唔可以搞清楚件事

滑鼠娘娘果啲同熱狗反哂面

慕容條片強調CGA係政府資助，同政府有親，然後又話CGA相熟嘅KOL控制網絡輿論。

風向一起，連登十個Post跟風，一齊捉鬼。

你條片用政治Spin完個風向，轉頭IG Story又話唔關黃藍事。

連登跟完風捉完鬼，轉頭又話係屎家軍Spin風向去黃藍。

你哋自己用政治立場捉嘅鬼，捉完又唔認數，仲要夾埋一齊縮呀？

我通常就唔介意人哋私德如何，但我最介意人唔老實。

希望慕容之後再澄清下，真相愈辯愈明。

首先要批鬥唔應該對d女/屎家軍旗下人士落手
睇完條片要打既只係細b屎老母，或者直接打擊金主cga
埋堆既唔一定有份玩封殺做藍野
只係同佢地fd就多d job
甚至屎生表面都黃，屎家軍可能都唔知咩一回事

個問題在於獨大之後既結果
你第日唔埋堆就少job接甚至冇
果行運作就係大公司想賣廣告先搵判頭再搵kol
屎生,cga一企穩大判角色，獨立人士就得返中小企廣告同靠食YouTube view數
即係你獨立拍片幾高質幾黃幾多觀眾都未必夠人賺到錢，最後可能忍唔住又埋堆
當有一大班人比條穩定水喉射住，就等於有機會比金主揸住個春袋，情況變到好似專攻內地客既鋪頭咁
人地唔洗你變藍，唔好講咁多黃野就有job接，已經搞掂班小學生
港共依家已經想淡化教育入面既政治元素
下一代既娛樂再比佢地搞一搞，以後都係得返港豬

不宜一刀法，清朝末期腐敗又係咪慈禧溥儀兩個人嘅問題？一定大把奸官讒官助攻，情況同現今政苦一樣

要出哂事個時先理啦
係咪要咁呀?

Rose ma 影相永遠都係呢個角度

佢一定係黃 都一定係蠢
咁黎比人拉到去講依啲

仲未spin完黃藍?
係真心想幫ROSE MA就好心出少句聲啦

咁其實佢控制左啲乜嘢言論？有冇證據證明佢控制點樣嘅言論？
呢一點真係好重要

真
LOL 王者榮耀大把後生玩

黃藍是政見 黑白是良知
係咪進化左黃藍是良知
屈人個D自己睇路 下一個可以係你
文革2.0

其實成件事黃藍都唔係重點

唔好話係屎家軍spin啦，係有連登仔鳩開post先
屎家軍肯定係黃嫁啦，而利益集團小圈子都仲叫合理

咁屎生同細B生可以回應利用小圈子力量打壓異己，又搞到其他人唔埋堆就好難生存未

夾公仔事件
政府拍片費用事件
女權事件

同意，身為廢中，我個仔6歲，如果雞丁加入屎家軍，過幾年我個仔又成為佢盲粉，咁就仆街鳥

推 有人特登spin嚟做擋箭牌

丫 你條撚樣原來係五毛來

政府拍片個單又唔好賴落屎萊姆到

呢手係打手公司常用手法
不能反駁指控a
就搵打手用指控b郁自己

最後就係以受害者身份出現

呢樣我認同
所以我#57就係想搵出post果幾條友出嚟
因為點講都好都有屎家軍嘅人係黃
然後#119果位ching幫我搵到
真係唔知點多謝佢

冇人話佢唔係黃問題依家有機會幫政府做野，公務員都好多黃 但係都幫緊政府做口舌 搵錢都要比人屌，好似呢一班所謂即係獨立媒體平台，要埋政府埋其實都好羞家同可恥

黃就可以話人係雞話另外一個女仔同人上床?
(講緊panda cute事件)
黃就可以為咗賺錢,支持埋分享喜悅放租夾公仔機班人?

正想講呢樣 慕容個重點根本不在於立場黃藍
係有人想spin去黃藍話分化 繼而想脫身
再講多次 唔撚係鬥黃啊呢次！spin夠未？

慕容條片本身都有拉埋智慧燈柱嗰啲嚟講，好難話完全同政治冇關
你要批判舊屎垃圾道德低下，本身同政府冇關，係都要拉埋嚟講

重點
可惜連登仲未將話題搬返去正題：
屎家軍攪夾公仔機老千橋呃鳩年青人錢

其實係 之後仲要話因為佢地品德有問題就誅心論話佢地遲早變節係幾on9一件事

一係就直接指佢地小圈子圍威喂，又周圍蝦蝦霸霸，極其無品仲好

bob叔都係咁屌

慕容條片係講利益輸送
話你同政府有利益關係就係話係藍咩
係想講依種利益關係衝擊youtube生態
不排除係慕容講得不清楚
令到其他人以為佢係講屎家軍藍
但你應該知道不關黃藍事
你班on9就一開始話屎家軍係黃 叫人唔好鬥黃
屌你都九唔搭八

有人帶風向講偽黃就一堆傻尻去跟風向批鬥 依家變撚左youtube文革咁款

應該就係因為擺埋去同一條片去講
所以會令到有人spin到去黃藍嘅機會高左
如果佢分開出可能會好少少
不過而家先講我覺得上面果句係馬後炮嘅

話說我好似冇屌過屎家軍班人係偽黃
有嘅話我自柒道歉

立場今日有篇梁頌恒嘅文，下面大把黃嘅話佢地兩個係紅底收中共錢睇到心淡

游蕙禎呢啲屌你應該死啦冚家鏟
想學當大眾白痴

黃都可以有人品低劣既人
等於一間黃店請一個黃既人
之後果個人成日唔做野
作為老闆係咪唔可以炒佢？
根本單野都唔關黃藍事
同埋宜家馬田開live
屌緊d人話屎家軍
條友係到維護屎家軍
真心失望

係呀，我都覺得你變左藍，你有無證據話你係黃呀
屌你老母死藍絲

即係咁講，以佢地咁o既人格
邊個顏色俾到利益自己就企邊面lor，好簡單

而家個個係屌佢仆街 根本冇話佢係藍色

其實完全都無否定過佢哋係唔係黃依個問題，而係佢哋嘅手法，層壓式欺詐同控制輿論嘅根本問題。
香港人依家好似無撚咗獨立思考咁，人格唔撚會因為係黃而變好㗎。
黃都可以殺人放火，搶家劫社。
黃藍係一種群體嘅不同信念表達。
但人往往係獨立個體。
玫瑰馬出心出力，有公開支持過天琦。俾人話藍實在太離譜嘅咁又。佢最錯都可能係埋咗b 哥同舊屎堆。

屎家軍同黃藍無關係架喎，完全兩件事來 唔好上綱上線啦

又一隻垃圾開post

樓主我屌你老母，你老母做雞日日俾人中出

我撐天琦，所以你要支持我

遊係唔係黃都有得商榷
何況佢話人係黃

人品差還人品差，都要有實際嘅證據證明佢做咗仆街先得。

始終用誅心論0實質證據去屈鳩人將來會點點點，其實係一樣好on9嘅事，仲要係偽黃暗共依啲指控。

就好似我見到我唔鍾意嘅女人，唔通就話指控佢將來一定做雞咩

所以依家屌佢，係屌佢小圈子圍威喂，打壓異己就夠

不嬲都係講呢個
係有人帶撚咗風向

又多個沖出嚟柒
佢係愈描愈黑

開頭都唔錯
講撚到話香港youtuber係垃圾
之後講d野越嚟越鳩

佢講來講去都唔敢提夾公仔機

係啊 好多人問佢就唔答
係咁話d觀眾唔明

咁其實慕容條片將佢地由接政府job推論到智慧燈柱果part本身都有啲誅心論，呢個風向好自然會形成

其實唔係好多人話佢唔黃只係話佢幫CGA做野同埋人格可能差

唔緊要啦見佢班FANS 仲話返人冇腦
但夾公仔永遠唔撚提
佢講既野同個伍公子今日所講既野差唔撚多

有人問係rose ma女權單野
佢話舊事唔提喎

fd底 你明啦

又想轉移視線

網絡垃圾仆街野全部都唔撚提
同件伍公子一撚樣

黃係大撚曬的
一個污點都不能留

慕容條片強調CGA係政府資助，同政府有親，然後又話CGA相熟嘅KOL控制網絡輿論。

咁關黃藍咩事有話過佢藍咩
黃都可以控制網絡輿論架
而家屌佢哋班網絡垃圾圍威喂咋嘛

唔係話佢係藍
係話佢屎家軍姐

有堆人屌完人偽黃之後，又無限上線上綱咁話班屎家軍將來一定賣港點點點。點知bob叔講完之後，成班好似忽然失憶咁，話冇人講過黃藍，勁撚on9

(其實我覺得慕容擺明係想拉班圍威喂落政治到出事，令人覺得佢地遲早賣港，不過佢都好過連登仔，係戴番頭盔話唔關黃藍，而唔係直情扮冇講過有關係)

明眼人睇都知有啦
仲比人踼爆埋搵隻假中立泥馬出來柒
係佢要SPIN 去第到姐

因為連登仔接受唔到黃絲都有仆街，於是就極力催眠佢地係藍安慰自己
雖然事實玫瑰馬論黃係黃過起碼8成連登仔

229半夜宣佈參選立法會

但係其實以今時今日香港
政府資助下既野如果你係黃
一定俾人清算哦 但係佢地無
呢點有d奇怪

不嬲係話佢人格分裂，雙重標準關政見咩事

推呢個

睇馬田個live睇到我著撚咗
既然係垃圾片，咁我unfo晒佢算9數

照佢地咁既講法達哥MING仔都唔洗比人屌到地底泥?

而家搵到係#119有3條友第一刀就係講黃藍
我暫時觀察下果3個之後會點

我真係覺得柒左就要認
事實係有人喺連登開post話屎家軍偽黃
引發部份連登仔以黃藍屌柒佢地
（雖然我#57講完之後再睇條片
真係可能會令人將原本2件冇咩關係嘅事拉埋一齊講
但係出片果個都有兜返少少嘅）

佢態度不嬲都係咁
但係今晚講既野
真係令我失望

所以仆街野都唔撚提
帶撚哂風向啦

咁其實香港又有名氣kol唔多啦
之前同開細b做野咪繼續囉

好話唔好聽，政府清算埋班人，邊到仲搵人做啊
本身CGA都係政府要黎射錢比林建岳咋麻

Ok 正式宣布游b 同rose ma 有一腿，游b 係屎家軍

屌
成班澄清撚好似坐撚左幾日咁
明明講左N次話重點唔關黃藍事
係都要拉埋黎講(我知有好多人提過偽黃嗰啲字眼)
而家講緊黑白呀，條友黃絲但雙重標準，小圈子擁立自己人勢力，排除異己。
算把啦，兜乜撚吖，浮浮沉沉咁多年，直接收皮啦。

埋港共政府堆都叫黃？
以前都覺得游企得幾硬
依家變哂樣

好明顯有人帶風向 但依家大量兒登仔覺得淨係得屎家軍會帶風向係咪思想單一左啲

一定係有人俾料個慕容
佢咁既料唔會識得收集咁多資料
更加係有可能有幾重人送到D資料比佢
因為佢唔係第一次靠"人"黎呃注意力

游惠精 加埋條on9 仔
on99咁一齊比人dq 衰撚過藍

仲記得張相係新東補選天琦做勢大會影
四年之後，天琦坐緊，加加埋埋幾千個手足等受靶，出面個個妖魔鬼怪爭議席爭自己利益，鬥黃，食餐黃飯當抗爭，網上係咁二講句人話就手足前手足後，真係有架餐做嘢就捉鬼，屌你班友都叫手足？人唔笑狗都吠啦講嘢

Solomon Yue: 明白香港手足很艱辛, 但希望香港手足可繼續爭取國際支持

游蕙禎9唔搭柒
又spin去黃藍
當年俾你入到立法會結果你都只係會衝出黎柒

黄還黄
仆街還仆街
完

唔撚想知 仲有個叫乜撚野細b既肥閪 d youtube界私怨關我柒事

而呢個慕容睇左資料覺得冇死就諗都唔諗沖出黎呃VIEWS
佢咁既料都係好易比人利用既
另外人地都睇到呢D位太容易入侵造成猜疑

其實唔係黃藍問題真係廢撚事理
班kol要打咪打撚飽佢

Idc可唔可以唔好再咁幼稚

如果價值觀錯撚錯
洗腦你下一代係咪都唔重要呢?
小學生就係佢地既FANS BASE

根本兩分黃藍

重點係連登仔覺得急住清算批鬥依班人係緊要過國歌法同抗爭

咁咪集火屌果2舊屎同b囉。難聽啲講做雞都係一種職業，電子雞都係一樣。除左果2舊屎衰到貼地之外我唔覺得有咁大價值去搞咁多個黃既youtuber

明明係話舊屎同cga細b合作 人格謀殺大j

加上舊屎同藍營cga行得勁埋

spin撚到加大馬偽黃

如果呢個post 有份留言的每個人都有去幫手做Twitter 任務就好喇

佢地全部一定係黃 但垃圾姐

其實一路條片都冇講黃藍 係講緊埋堆 背後操縱 同屌話人物化但出寫真 同埋唔屌細b話電莖女係金魚缸雞 仲要第二日一班屎家軍開啲一式一樣叫人撐auman 消費手足？
自己係要spin去黃藍 關人撚事？

你係女權撚 我理撚得你黃定藍 我都會出聲屌

最後講句 修身齊家治天下 如果其身不正 咁同藍絲有咩撚野分別 唔好成日話分化鬥黃就spin走人格問題

咪證明指控係堅
馬田幫史家軍派牌係為埋堆

其實一開始個post 「請杯葛屎家軍」已經講緊唔關黃藍事果陣bob叔都未知囉我想講
無乜撚野憶 係有班人淨係睇慕容條代就亂噏

16年無黑警呀？！
人會變嫁

咪係
垃圾就垃圾啦 關咩黃藍事
Rosa Ma係黃同佢係垃圾冇抵觸㗎喎 唔明點解係都要spin去黃藍度

個post都係去到中段先轉番去重點咋
一開始都係屌鳩人扮黃先嫁

我理撚得你梁天琦認證黃絲
你地屎家軍多次控制輿論 雙重標準 甚至企圖顛倒是非黑白就水洗都唔甩

白痴港女保護返白痴港女

岩呀
你第日個女做雞你應該要自豪

民主國家一樣有妓女 你不如去荷蘭反妓？

係咪黃咪睇吓你有冇出嚟屌鳩班垃圾囉，簡單

咁係咪先過bob叔 咁你段野已經好偏頗啦
依家係咁jer住琴日發生嘅事無意思
你對眼生向前唔係後架嘛

From now on 叫大家罷睇杯葛返佢地得班低質垃圾得唔得

果個po已經不停澄清緊引導緊大家唔好走偏
唔好又攞黎講啦

都已經唔係黃咁簡單
人哋發夢做過乜 係咪要打撚晒卡邊年邊日出現過邊到先得
冇眼睇

推呢個啦

細b話佢係雞喎
點解唔出聲屌既

睇呢個post都仲有人用黃藍屌緊佢地
一發不可收拾

乜鳩啊，我話班人忽然失憶係指班人話冇人講過黃藍問題啊

轉番岩重心叫冇講過啊

我屌完人屎眼之後屌番岩閪窿係咪叫冇得屌過屎眼啊？

你要人地直接認柒就更加做岩自己先啦，不斷扮自己冇柒過，咪又係比位人入

都唔知偏乜撚野頗，認個錯有幾難

伍乞衣信徒? 廢話都forward

咁連登仔咪成日笑人做雞啦
做雞都係職業姐

唔比轉陣架咩？

ROSE MA 我朋友一定撐

屎家軍單嘢其實同佢黃唔黃真係無咩關係

大把人講

終於出現證據都出晒嚟都唔肯接受

agger 做嘢為利益小圈子都可以係黃

黃色經濟圈？

Rosa ma我唔知，但deer雞格真心

俾啲獨立思考啦 連登唔係乜都啱架

明明佢地自己講黃藍

黃藍不單止是政見
唔好簡化到鍾意蘋果定橙咁簡單
已經係人格例如有無廉恥既問題

重點係屎家軍關黃咩事

第時你個女賣相昆毒撚錢都應該要自豪
價值觀錯撚哂都唔撚理

我無講過佢地黃藍事架嗱柒乜春呀
要我認啲咩呀 咁依家bob叔引導返佢地唔撚再提黃藍係咪好事呀 咁你仲屌佢地失憶做乜鳩

雖然仲有班盲撚係度 但係再無止境咁話人一開始點點點係度loop好撚煩明明已經moved forward咗去佢地片質同人品果度 甚至已經叫緊大家唔好理同罷睇 至於佢地認定唔認有無講過好重要咩？
再見到人仍然用黃藍屌佢地班垃圾咪提下算囉 咁件事咪快啲完

利申唔盡信慕容全部

你去讀下書咩叫性工作先啦 你要屌都屌偽女權啦傻尻

頭兩頁都係show blocked user

梗有價值觀唔好ge kol架啦大佬
但唔係當前最重要ge事囉
亦根本唔應該咁多人focus o係呢度
返twitter幫下手好過啦

完全封鎖左， 應該係五毛得好緊要既人黎

柒撚過扮唔認又唔屌得，咁樣咪又係無品垃圾狗
你當我被人捉過鬼，見到咁就特別燥啦

同埋我又唔係借依樣野帶番開件事
上面我都直接屌番件事，要屎萊姆同細B回應番打壓異己個啲野啦

好簡單 其實即刻割席件事就解決到
柒就柒在成班人仲要spin
條片講到明智能燈柱呀又剩呀
仲唔撚拿林話之前唔知 而家先知 扮下傻都好呀

咪臭係

Facebook大把group share慕容條片+caption話佢地瀨共

佢粒癦好正...好想奶

黃都可以係仆街
依家問題唔係佢黃唔黃
係佢仆唔仆街啊
擺明仆街啦雙標到上太空

依家唔係話鬥黄藍問題 係話佢地操控香港youtube界 比佢地搞就無運行 仲有夾公仔單戇鳩野 點解依家變左黄藍問題？

控制網絡輿論，伍大師有乜高見

其實係咪大家將黃呢隻字定義得太大呢？
黃=聖人？
邊個話黃一定係好人
邊個話黃一定要係唔呃人，唔會做虧心事
其實咪又係人一個
只係政見上支持反共咋

嘈乜柒，
話自己黄嘛， 直播推527啦咁， 直接證明咩都唔洗解釋有幾難呀

推527啦黄

同意 雙標女權加埋藍屎堆真係好反感

老實講，啲人屌佢接CGA Job 屌佢雙重標準 屌佢開無牌餐廳

你直接skip晒所有，spin落黃藍度 同何式凝有乜分別 淨係識得揸住一樣野黎講

黃都可以係網絡垃圾

1. 電競音樂節點解咁多年都係俾Cga? 點解冇見過有公開招標？點解明明第一間搞電競嘅鍾培生冇份？點解長期俾同林建岳有關係嘅168再判俾Cga?

2. 點解除夕大抽獎都係Cga做？點解除夕大抽獎又係冇招標？

3. Cga楊全盛係推動監控燈柱

4. 喺呢個懷疑私相授受嘅情況下，成班人話支持屎萊姆，從來唔澄清Cga同佢地嘅關係，呢點係咪帶風向？

5. 好喇你話用政府錢支持手足，咁但係你賺政府錢而唔係做大個黃圈，咁係咪即係黃圈根本冇用？咁講落去，其實抗爭仲有冇用？佢哋幫政府賺錢，政府有錢幫黑警買裝備又有冇問題？

依家唔係鬥黃嘅時候，但係大家到底有冇對準問題？

夾公仔機夾嘅禮物唔可以過$300，但屎萊娒放個iphone冇問題？架構存在呃錢問題冇問題。

你話唔存在帶風向，你有冇諗過，好在呢班人入面有人係黃咋，如果唔係成班人支持政府，我哋一早變左中國香港人啦。

仲講過邊個係黃藍，咪又係帶風向，重點係佢哋想大家唔討論Cga，唔想靠黃圈搵細錢呀。

［又帶風向］Rose Ma係咪黃藍根本唔係重點 重點係Cga同政府私相授受

其實唔知由幾時開始
一有唔順眼既人就會話左佢偽黃先
以家搞到咁複雜都係拜依班鬥黃撚所賜
都係個句啦 鬥完黃未

佢黄又點？其實最主要唔關黃唔黃事
而係佢份人有撚問題 都係自私撚
佢自己日撚日賣波就冇撚問題
人哋講兩句 就即刻女權撚上身 話人物化佢
乜佢有其他賣點咩？有其他明顯嘅才藝咩？
賣對波搵食嘅女比比皆是 但做寫真雞又要攞貞節牌坊
真係好撚好笑

Burnhill夠話法治未死維穩啦
又係唔係藍呀

16 黃
20 一定黃？

我覺得慕容係屌屎同細b講一套做一套
話自己係黃但cga又同政府咁大利益衝突

你個標題咪又係spin撚去黃藍政治立場

黃既雞都係黃

佢地要spin 嘅原因根本唔係你地呢D。佢哋之所以要spin嘅原因係因為細B話人地係金魚缸雞，然之後Rose ma 一粒聲都無出過

我理閪佢死
總之集中攻擊隻肥野

最重要個2隻肥野唔出聲..
已經好多隻坦出黎幫手坦..
大佬輩級真係唔同D

咁做乜要提政府資助？
唔通係讚CGA咁叻仔明明係黃都可以呃到政府錢？

你幾時見黑道大佬要上場打
一定係手下想上位果班狼死

游小姐抗爭時期去左邊?

之前d post唔少連登仔屌佢偽黃架bo 依家又話唔係討論藍黃 話人spin 風向

屎來姆同細B 呢d 搞事/話事嘅大家咪聲討 Rose Ma 呢d passibely involved 嘅無咩需要話人垃圾？

唔係一直講開黃嘅要提點而唔係鬧？

P.S. 記得捐612, 無錢了

因為有一大班on9 話佢地偽黃

弱智 16年撚有藍黃咩

黃同人格有問題有咩衝突

哩個post入面連登仔既虛偽真係現晒出黎,又話唔係鬥黃但哩幾日幾百個post屌人藍,rosema本業都唔係youtuber又話埋控制youtube維穩,成單野炒咁耐癲夠未

黃唔黃依個話題前日已經完左
叫佢追下post la
依家講緊佢地既仆街野
黃大哂？

同問，事實係前兩日有個post係話你唔理呢件事同港豬冇分別

但就我理解成件事似乎係利益糾紛黎咋喎

16年幫人助選？ 好撚威喎
為錢 為工作 黃變藍 其實好撚易 亦都好現實
如果佢宜家仲keep到16年既志氣
其實講句黑警死全家我咪信你囉 唔洗出圖既！
唔洗靠游b出口啦

大把手足係公務員，係咪要全部批鬥?
係咪rose ma要搞智能燈柱?
係咪rose ma支持搞智能燈柱?
連登咪繼續批鬥同路人囉。

由頭到尾spin鬥黃都係班網絡垃圾
話佢地仆街就話聽日有手足上庭唔好再鬥

點只咁少

講到最尾都係怕呢班人太撚惡，壟斷左香港個youtube界
而佢間公司係幫港共做嘢，萬一香港youtube最hit嘅channel都係比港共控制到，咁港共要控制思想又容易左

所以係咪真係唔關黃藍事呢？

佢5毛黎
block 左好耐

呢個五毛黎 一直block左

你後半句真係反映曬你文化水準之低，不如你都係番大陸啦

捉到你
block咗好耐嘅3毛 你好

都是雞

黃就唔可以係網絡垃圾？
無人懷疑黃碧雲係藍，但佢都係議會垃圾。
我都覺得遊係真黃，但都唔代表你地當年係極低b

今次出po 又證明有幾低B

係話條友同舊屎一樣仆街
鬥咩黃

問題係仲有一班弱智連登仔仲拗緊屎家軍係黃定藍

當一個人既所有朋友連埋自己極其量只能夠spin去顏色度黎維護自己都幾可憐

其實反馬嬸唔係顏色問題
係偽女拳問題

唔係藍 而係騙子

冇一班既 部份姐
尋日伍乞衣柒之後個個轉哂屌佢

唔夠講就拉番落黃藍到
上次細包單野極速上蘋果娛樂

拿咁講屎家軍顏色係點冇人care
但係有證人指果兩隻肥柒響MK CGA個場出面屌「暴徒」

屈人做雞

夜晚發生, 第朝有新聞, 仲訪問埋隻馬

我建議你去鬥藍

咁多絕對唔黃既目標唔搞

浪費時間審判人黃唔黃

唔係五毛 就係 中國人黎

精於中國五千年內鬥文化

賺中資錢，食兩家茶禮既賤人

依佢呢個邏輯 湯11一定仲係黃

黃絲防暴，拘捕反送中學生
咁係咪要支持警隊

大大隻字寫住本民 仲係曲線?
直撚過你碌鳩啦

呢啲咁既comment 都咁多like
滲透真係好勁

老老實實打壓異已呢家野道道都有
我都受過係好難受

咁梁振英都係黃
64先鋒

連本民藍都唔識，我懷疑佢比中共網絡長城開左filter直接過濾左「本民」兩隻字

六妖婦

我都係果句 唔好質疑人哋黃唔黃 人哋人品性格行為只係同你想像大嘅黃有出入
咁樣批鬥而話佢扮黃係小朋友齊打交咁款

屌 成熟啲啦

gif減少d frame啦
load好耐，無人睇到

借位

527出去嘅同我入一入嚟

老實講 梁蕙禎唔可信 開始變質

識就撐,黃就撐, 做閪野都撐
個個咁撚樣做人咪好似而加咁囉
政府學幫會式管理, 做乜柒錯野閪野都撐

黃就唔可以係仆街？

可能係黃,
但肯定係雞

關咩事啫，我係唔順rose ma同deer chan雙重標準同公審唔同佢有相同意見嘅當事人，黃就唔可以仆街?

兒登仔無得鬥黃會唔開心

Who is rose ma

冇睇馬田live，但佢使唔使埋舊屎堆呀
人哋去埋台灣youtuber堆發展喇，理你香港啲小圈子？

On9
全本民青陣營力挺Rose Ma喎而家

定原本你覺得游本身唔係本民青
而家忽然本民青呀？

白鴿打手

伍公子真係好無辜

不嬲佢只係話唔好鬥黃 屎嗰堆不嬲垃圾

依家屌完公子 又話 「大家唔好鬥黃！唔好比人spin」

係既大佬

捐錢比「忠醫」都唔夠？

藍色電子雞同黃色電子雞都係電子雞

識俾一定俾星火

點樣唔夠黃呀？柒少陣

黃還黃 仆街還仆街

電妓是電妓

連捐錢比邊個都要批鬥？已經唔係612啦
咁所有家長買飯劵助養學生手足，流亡手足果d就必須被批鬥

黃都可以係仆街 我想講佢地都係想出名搵錢先埋黃圈

都冇人話你黃唔黃
家下話你係雞呀
係電子臭雞啦

bob叔都有講，而家唔係話佢藍，係講緊利益關係

黃又點？
痴埋堆老千到

「Rose ma黃」係事實
「賺中資錢幫cag宣傳」亦都係事實
如果唔係咩叫食兩家茶禮啊？！
你唔好同我講佢唔知情啊

第一頁咁多網絡垃圾打手既
屌你老母啦仲叫屎家軍

條片講緊
－屎家軍呢班網絡垃圾圍威喂
－屎家軍女權炒作，遭人唾棄

－屎家軍泥馬講波自己落場邊踢邊比紅牌帶風向
－屎家軍泥馬女權講女權上下集風格迂迴，上集話會講其他持份者發言，點知下集審查晒

－兩邊嘅中間人細b夾公仔一事不停講大話，加租都可以講到離晒地
－屎家軍女權無視細b講過貶低女性言論，反而雙重標準譴責屎家軍以外嘅細包

－CGA長食政府電競水，除咗電競項目長期泵水，仲判過除夕抽獎200萬整薯仔ser，當中關係千絲萬縷

－屎佬疊馬笑人冇朋友，村童口吻批評人無「朋友」係因為面皮厚
－慕容想叫大家正視香港呢個YouTube發展出嚟嘅大台

rosema做幾多仆街嘢心照啦黃又點？

睇唔到

隨時講帶風向講「偽黃」跟住搞批鬥嗰班人先係屎家軍嘅網軍
屎家軍駁完「唔係偽黃」就完晒，證明「黃」、譴責分化，拎到高地話係有打手逼害

去到今日，慕容條片講緊嘅（上面引用嘅內容）就少好多人討論
變咗成班人爭拗「黃唔黃」，而唔係「呢班人賤唔賤格」

你又岩喎 星火係612
咁點解仲有人開post叫人捐錢俾星火？

網絡陳雲就算啦

打住黃色旗號嘅霸權。

好奇YouTube界嘅黃色經濟大台會點抗爭

其實講真游都俾人dq左咁耐都未學精
仲咁易捉錯重點，假設仲係垃圾會
應該俾班老建制屌打死

貼埋呢張有屎萊母

moyung條片係咁講 女櫂單野唔講
1. CGA同政府/保皇關係密切
2. 屎/細B/Rose Ma等同CGA關係密切
3. 網絡垃圾借2入面個關係去接job, 然後壟斷香港yt收入
4. 網絡垃圾膠層因為1 2個關係 叫手下 (泥馬 甚至遲D有其他人) 控制輿論

(不過與其話控制輿論 不如話佢地教壞人仲貼切 始終堆膠層有參與
夾公仔獎品唔過$300 夾公仔場租講到全個CGA場租等等)

你又唔知我邊個
係度比你屈係泛粉
p牌仔拉低討論質素
仲唔屌你個冚家拎？ 洗比面你？

剩係用所謂p唔p牌都知你格幾小學雞啦洗唔洗知你邊位

班熱狗／幫熱狗洗白班含家拎，即係你
最鐘意人地屌緊熱狗就拎泛民做擋箭牌

P牌制度就係用嚟label你呢啲咁嘅新手冚家剷
咁唔likey就唔好用連登
躝去高登時事台圍爐

黃同奶共錢有咩關係

關咩事 大把落選左既人都仲關心社區啦
佢做左kol

蕭若元個人渣去咗台灣

重生的只呵唔鬧既樹窿Tg grp

入grp表格:
希望大家如果想入來幫手又好，放負都好
最係可以個人會開心返

用一個論壇既時候去判斷討論內容既質素同價值話你小學雞真係無講錯
唔好咁愚蠢啦，都仲未講你既口吻同大陸班nmslese差唔多，無文化無修養，出口成髒

拿，讀番個學位，順便由小學常識及禮儀開始學起先啦
唔想笑你似大陸仔映衰香港人

因為慕容將屎家軍扯落智慧型燈柱度講

佢幫左好多人喎。捐左咁多錢。唔知你做左乜呢？

但係控制唔係得細b同舊屎咩
以我所知，屎家軍係接job嗰班
唔係派job嗰班

幫襯左你老母
助養左你件垃圾

燒生都鬧
佢去咗台灣 但都幫手做咗好多嘢
其實佢可以唔理 開開心心養老咪算

所以呢？就算屎來姆係同共匪有路（未證實），佢旗下人馬仍然都可以係黃，而政見上係黃，佢哋一樣可以做仆街野。

依家情況，分明係有屎家軍支持者或打手，張個重點由利益集團化拖入去黃藍之分。

我絕對反對鬥黃，但佢哋支持者要反駁，係要反駁慕容提出嘅論點，而唔係話自己係黃。

做乜冇啦啦走去批鬥老燒，佢好似唔多關依單嘢事

佢都唔係淨係話屎萊姆一個
慕容連曬成埋屎家軍落智慧型燈柱度
話佢地收受利益 幫政府維穩係暗共喎暗黃同黃唔係對立咩
我覺得慕容是有扯落黃藍講的

其實rose ma有咩關係
佢講過乜控制到言論